[1410]機場有水炮車！！！

有防暴係抵港&離港層
***另有一架水炮車係北大嶼山公路近T1上離境層路口***

如果今日大家想和理塞可能要諗下點走，行出去會俾水炮射

利：係的士影唔切相
希望路過巴打可以補圖

自推

如果係長期作戰，其實搞到塞路停機鐵就ok。
d客上唔到飛機實係狂屌政府搞唔好，d機又要delay，賠都賠死
再加上骨牌效應，一班delay就會搞到後面果d都要delay埋，搞搞下去到最後一定有d機要cancel
一個星期搞佢cancel幾十班機，賠都幾甘下架
手足又唔洗入到機場比人封死諗點走，坐下巴士同渣車入東涌ja，唔係犯法啊？

借位宣傳
唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

【持續更新】香港人九月日程表